你條女就生，我姓徐，改咩名好？

關我撚事

關你撚事

王帽父

鄰居姓咩

你比你個姓我做乜

竹徐綠帽